[2017 Intern 討論區］

好似仲未有人開呢個post~

大家一齊討論下d intern報成點

留名

要defer

大家報左咩intern？ 去到邊round?
我Stand Chart做完VI得緊reply, 黎緊CS有1st round phone in 同nomura 2nd in

我開左個telegroup大家可以入黎傾

有冇人收到kpmg winter intern offer?

係咪一定要summer intern 先join 得group

HSBC Winter intern

HSBC co-op, 2間big 4 offer

Lm

Ching nomura 2nd in 係咪兩個interview by junior?
定已經in business head?

同埋cs你係幾時apply & receive interview
我好早報 但仲未有消息

咩department同year幾？

老蘭入到ust好搏盡

Property有咩intern可以報

Big 4一個offer都冇

你報左邊幾間？

報齊啦

垃圾商科生應該報咩intern？細firm有咩門路

巴打報邊個dept? 有無報其他bank?

Final year 番緊buy side part time intern
下星期一second in第二份buy side
得左既話就番兩份intern
但我想搵到full time offer 多d

巴打讀咩

報左s&t, 2nd round not junior in.
報左好多其他bank不過好多未有回音/gged

留名
Skip左hsbc co-op phone in, 唔係太想做

Fail左personality test

Hi 你本身高登名係乜 你地轉鬼晒名分唔到lol

4:0

定還是係荷蘭豆巴打？

Compliance, 1

星期五in完deloitte等緊消息

其實濕鳩文科應該報咩intern

369

豆兄hows ur day

In 咩

我唔係豆兄 不過識佢

Audit Spring Intern

Received offer?

UBS 同S&P Global Summer

有interview?

received

Application under review

有冇人HKEx同P&G有reply

Failed P&G

留個名
今晚phone in留名又失敗

UBS Ops應該收咗皮，phone in咗差唔多2個禮拜，無消息

邊個department?

Ops姐係咩 我報左secretaries trading

year one 都有 讀咩u咩科

Citi出左intern interview未

屌岩岩P&G終於有reply

同問
year1通常比hr見到就西走，一唔係就話唔請y1學生

通常大家等幾耐就知自己無機interview

Finance dept

屌communication 仲未有消息

星期五朝早 ？

星期五朝早in, 星期一收offer

我報左EY Spring internship ，佢岩岩打左俾我一次，我響廁所無聽，佢又無留口信，我之後打反反去駁左去總機，佢話唔知邊個打俾我，又話佢會打多次俾我 但我覺得佢未必會打俾我
有無人試過

試過，但我係EYA,跟住佢有SD番email比我等下啦

你就好啦 不過EY,EYA 唔知會唔會唔同呢
點解佢可以連口信都唔留 我到而家等左四個鐘啦 好灰

想問下summer intern係咪而家報得？
早排忙緊搞exchange啲野冇理過

請問各位巴絲
岩岩入公司做intern有咩要留意，有冇d咩禮儀同taboo咁

落雨唔好入pantry炒蛋

炒蛋
唔明

一早番工記得同人打招呼講早晨 放工示意一下個supervisor先走 如果係big4就同附近老屎忽講句就得 因為你個supervisor 一般唔係坐你附近

我EYA等左兩個禮拜先再收到email慢慢等啦

留個名
上次做咗細firm 今年想試下apply 大firm 不過應該冇乜機

你yr3? 你今生冇補big4?

係 但big 4 summer intern好似1月先岀？

Summer intern冇記錯係2-3月岀
你點解唔報big 4 spring intern?

咁耐 我又唔係好優秀，可能佢揾左第二個啦到時

Strong post lm
呢度有冇人報左winter intern ??
我好耐之前報左SFC同HKMC都冇回音

一樣
SFC intern係咪GPA冇咁上下都做唔到 ?

SFC 我早報，offer 已出。
識人遲報，早幾日通知佢去interview

巴打，SFC有offer
介唔介意講下咩u咩major/GPA幾多到？

佢一開application我就報 但咩通知都冇
利申 三大普通科 過3.5

三大過3咩煙腸都無

如果明知summer有半個月唔係香港仲應唔應該報summer intern 今年year3啦

summer intern咁短時間仲俾你請假咩

你讀咩科？

過3唔高，3大，非商科。
希望幫到你

之前有related to sfc既intern?

過唔高3.5？
之前有冇做過咩intern？樓上話過3.5都冇消息，想知多d，唔該巴打

無做過related,GPA正常一般人drange
希望幫到你

介唔介意講係咪law?

三大 商科 過3 大bank intern exp都冇interview

sun international wealth management limited 既wealth management consultant係咪伏黎?係咪姐係賣保險?

唔過3係咪bank一定唔會收

唔過3都有hsbc 同恆生既summer

岩岩收到交行winter offer

咩department

有冇N展巴打報左CX Winter intern

有無其他巴打收到winter intern offer?

咩科？咩gpa?

咩dept

Commercial 同 compliance

咁我應該照報然後有interview或者offer先同佢講要請假 定係直接唔好報

你講咩公司

Engine有關

無offer

Winter Intern 好似大部分都係banking?

有冇人收到adidas intern 既video interview?
知唔知會問咩？

邊度有d logistics intern

巴打報咩？

Logistics

半年full time 定winter

我係呢到
大家唔好冒認我

我都好想報intern 但份cv....
我可以點做

即係點

煙腸一般頂多睇下你gpa邊間u讀咩姐

留言

Agger

GPA低到唔敢寫是否可悲

我都想問gpa最小要幾多先好報intern

其實真係間間唔同

唔過3報到big4

迫科Shitty樹仁都報到就唔好拎出黎講

有無engine巴絲打

唔好話樹仁 連恆管都見過

無知一問，可唔可以報一間bank既幾個post?咁apt test做多過1次當cheating?

Apt test又唔會俾返model ans你, 點cheating....

睇你報咩 FO MO BO好似唔同system, 可以重覆 例如報完equity research報operation通常都ok

但如果fo 一般淨報一個

Intern要請8日假去service trip 點睇

咪撚攪到同事，我intern個陣就係同人夾proj但佢去左旅行，我自己一個做到仆街，佢返到黎仲要話幾好玩，如果我係perm一定寫花佢appraisal

Hi hows life in hku

佢去幾多日旅行

有冇人對sport industry 既intern有興趣🤓🤓

我，但依家做緊big4 intern

做d咩?

見到adidas幾多intern 不過唔知好唔好

有冇巴絲 有engine intern好介紹［sosad]

有無人報banking intern

dbs出左未?

Hsbc

banking intern 既 summer 開始報未

未 BOCI出左 其餘都一早dead左/interview 緊/得返細bank 中資未開始

IVE仔
中左EMSD INTERN,但2月先開工

大茶飯黎喎

唔知啦 咩詳情都冇講

有咩銀行 summer intern 開始左？大家心水？

一兩月前見到adidas 好多intern 有無巴打有經驗分亨？

利申: 非三大bba

後悔冇報adidas intern

唔係仲有咩？
adidas 個網

係囉 咁快截左？

利伸我都未報

我做緊big4狗呀

Intern 7月頭要請9日假 +7月尾請一日假 希望有人請

I have completed the AC, but still no reply

我都想做 但無咩信心

intern要求過3 我差少少先過 照報問題大唔大？

報嘅話你咩gpa都得嘅
問題係佢會唔會理你嘅申請啫

我想入big 4做狗
利申：菲律賓大學會計

Cx engine 出左interview未

又到搵intern既時候 推一推

Adidas intern 要full time 6個月

有無人有mtr interview

sandwich？

有冇人報左polyu mainland intern

有冇巴絲有英國Intern

咁快派曬interview喇咩？

sandwich已派offer

Summer 呢

應該未in
身邊人都冇，但唔firm

有無巴絲做過房協intern
一個月有幾多錢到

2017 summer intern tg gp
Join us if ur interested

有冇巴打聽過cheez marketing嘅student internship
實際其實要做咩

cheez marketing
搵媽劇亭煙腸就搵間好嘅pr公司啦

咁可唔可以透露下呢間有幾差